建制輸成咁 強囯人好玻璃心 唔好Bin C

睇返2 日前D 新聞真係好笑
以票止亂
有無巴打整個恥笑 Bin C 區